九月六日無人去，正式宣佈運動已死！！！！！

咪撚ＯＮ９啦
呢句呢一年聽過幾多次

一年前世界大局未定
一年後嘅今日，天下圍共

留返係屋企等過英國

收皮啦

你個個po都水人出，你係咪狗？